(休息站資料) 灣仔社聯

安全休息站 @ #灣仔 溫莎公爵社會服務大廈
事出緊急，香港社會服務聯會 (社聯) 於灣仔溫莎公爵社會服務大廈設安全休息站，為公眾或有需要的人士提供支援及休息的地方。
日期：12/6 – 13/6
時間：現在 至 13/6 上午8時，通宵開放
地點：灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈1樓禮堂
支援服務：急救用品、情緒支援、洗手間、叉電、wifi、水及小食

Google map